+++
 title = "Набираем стажеров аналитиков"
 date = 2022-08-15T08:55:35Z
 description = "%D0%9D%D0%B0%D0%B1%D0%B8%D1%80%D0%B0%D0%B5%D0%BC%20%D1%81%D1%82%D0%B0%D0%B6%D0%B5%D1%80%D0%BE%D0%B2%20%D0%B0%D0%BD%D0%B0%D0%BB%D0%B8%D1%82%D0%B8%D0%BA%D0%BE%D0%B2"
 [extra]
 preview_img ="https://objectstorage.eu-frankfurt-1.oraclecloud.com/n/frctqqona9qo/b/bucket-20220204-1012/o/adminka/ni28fhbxbsq312lchcni28fkmzszc0xd37961ae7468e-photo_2022_08_15_12_58_34.jpg"
 tags ="# #вакансии"
+++
Набираем стажеров аналитиков

 
НОРБИТ открывает осеннюю стажировку для аналитиков в Департаменте CRM!
- присылай резюме: info-samara@norbit.ru 
- или пиши в TG: +7 987 166 8698
 
НАШИ ПОЖЕЛАНИЯ К КАНДИДАТУ:
- Высшее образование в области ИТ, или студент последних курсов
- Грамотная устная и письменная речь, системное мышление
- Базовые навыки разработки модели данных и описания бизнес-процессов
 - Возможность работать не менее 30 часов в неделю

ЖЕЛАТЕЛЬНО:
- Знание и опыт использования нотации BPMN или любой другой нотации описания бизнес-процессов
- Опыт работы с различными системами класса CRM, ERP, SRM и т.п.
 
ЧЕМ ПРЕДСТОИТ ЗАНИМАТЬСЯ:
- В первые два месяца прохождение с тренером подготовки к проектной работе и сертификации
- Проведение проектных обследований бизнес-процессов заказчика
- Участие в формализации функциональных требований к системе
- Проектирование и разработка документации (схемы данных, бизнес-процессы, отчеты, сценарии использования)
- Функциональное тестирование и отладка произведённых настроек и доработок

Автор публикации: НОРБИТ в САМАРЕ
  

 #вакансии


